攤平個人，肚臍個位硬硬哋

你哋有冇咁樣？